真三國無雙7趙雲5星專武

屌，我跟足流程打
韓當未放火就打死佢
伏兵又擊破埋，點解一搵到劉備
東吳援軍就到？
我永遠都聽唔到劉備發號施令

YouTube 無片睇咩？

最近都買左switch 版黎玩 拎武易過以前三代 四代好多了

以前三代有d要2p先拎到

我諗唔到添

switch 版易左好多 因為一來就有DLC 5,6星武器
我一路打故事一路解埋6星武